[有圖］先達門口比人屌緊個位巴打

I know that feel bro

做乜影我？

啪啪啪啪啪

點解唔影埋我大巴大巴車落條女度